[壯志飢餐酋長肉 笑談渴飲仙奴血] 利物浦 對 阿仙奴 11

go

nice topic

諗住assist

Fast

你呢啲十足籃球想拆你屋但傳都傳入左

樓主搶咗人地1001

真.po霸

sor
997嗰陣打就1001

估計陣容

奧力子 南野拓實 艾利諾
——沙短 古積 鍾斯
米拿 估尾數 法賓奴 力高
————阿早安

個個都扮助攻

平時99幾嗰陣助攻唔少啦

通常助攻都會中

屌 拜1-0

唉

已經特登讓米
都仲可以俾人搶到

樓主po 霸

問典清
我通常有心搶先搶到

反而試過幾次助攻中1001

有心就唔中

終於唔係李典開po

我好耐冇開po

你就是po霸

利市一哥勁到

AV 0失球

杯仔都唔出2&b 同 bernard 屈兩翼

隻卡法路雲又入波今季一哥做真一哥了

阿妓賣走隻廢龍

拜2-0

真利雲真一哥

多仔今場踢得好閪 法sir又死攬3中堅

多中後場真係好廢，中前場幾堅都冇用

多1-2

簡勁到 又插花又通渠

haaland背身停波進步咗

有陣容未

有傷病陣容

佢真係好撚勁，依家先20歲
又快又高大，射波動作細但好大力
同埋見佢背身回到波，又玩到彈彈波
包皮繼續留psg好快俾佢追上

Welcome to liverpool

到時買真夏蘭唔使要真包皮

Halaand 中鋒
包皮右翼
Fifa21

又話white好勁 包越位就勁

雙最同埋一哥都係full team打盃賽
有冇咁驚輸

咁都唔使輸多粒

上個po條30年的等待好好睇
條片終於講到高普就睇到戲玉咁

不求買包皮
買到halaad都好

佢真係一有機會就有

你冇$, buy what

買Haaland 真係好fair
仲要做波咁勁

高普：假的比真的還好

比你燈到單刀都唔入

呢件又係要1億
但一定好過辛祖

冇用Sancho都打到咁，多前場真心幾勁

多仔On99

隻隻都廿歲出頭咋

拜3-2多 ft

條傻鳩法夫利幾時out 唔撚識教進攻 打反擊啲處理又唔好

一哥

卡法路雲又hat trick...

DCL 俾肥安tune到上一線

換個教練先

我唔覺得你地有幾想制裁中國囉

無追post，請問有無 link，thx

搵到鳥，thx

利市一哥真係好撚勁

DCL 今季勁過kane

今季開竅

一哥仲出夫添

多個陣唔星散 比廢中執下都起碼玩到5 6年
法狗認真太垃圾

大家咁早

有冇機會取代vardy 打england

華dee仲有踢國家隊？唔係退出咗咩？

kane依家假9咁，回後造波，佢助攻son果幾玩成個kdb咁

各位夠鐘番工啦

留名

睇完上場對阿仙奴場波
個人認為
利物浦呢場波嘅陣法係近年嚟最佳
即係球員喺整體攻守隊形上嘅企位，移位，走位，補位
與及同隊友間嘅呼應，都係幾好
我唔相信係 Peter Krawietz 做出嚟
而似係 Lijnders 做出嚟 （雖然我依然覺得早一兩年前
佢喺熱身賽時嘅陣法係更出色，但我明白要符合呢個領隊
要求球員成日掉換位置嘅打法，呢場佢已經做得好好）
以前好偶爾，例如熱身賽，呢個領隊先會俾 Lijnders 做陣法決定／訓練
但上場係聯賽，都似係俾 Lijnders 嚟搞，就有啲奇怪
而且最近佢亦出嚟做咗兩次賽前記招，就更奇怪
（睇Lijnders講嘢，開口埋口都係 technical 嘢，有趣有味得多
至少好過呢個領隊講嘅嘢，既乏味又冇內涵）
以前球場上換人時，總見到 Peter Krawietz 攞著塊板同換入球員講嘢
但上場對阿仙奴時，唔知係咪鏡頭捕捉唔到，我就見唔到
回應返 Lijnders 所講，佢認為 Jota 冇波時入楔靚空位能力有觸覺
初步睇，我自己反而更驚嘆， Jota 出腳時 （無論傳球或射球）
佢度位嘅精準程度，係匪夷所思咁快同高
初步睇，利物浦入咗一個出色嘅攻擊球員

歐聯抽波仔曼狗憑咩留到係pot 2

是但
理㭍佢

起身睇熱水打爆沾狗

Group 1
Liverpool
Shakhtar
Krasnodar
Midijylland

歐聯｜分組賽抽籤今晚11時上演 紅軍40%機會硬撼西甲雙雄 馬體巴塞

歐霸分都計

近年佢都叫拎過歐霸冠軍

馬體 阿特蘭大 馬賽

其實最重要係pot3 抽到乜

pot 2 痴撚線
隨時中下體多蒙阿積士

Pot4 有好多都唔認識

仲有巴塞

隊長G潮文

巴塞（笑）

萊比錫

烏克蘭野 希臘野 俄羅斯野
去完番黎又隔離14日

利 巴 國米 馬賽

confirmed

利子們早晨

你地唔好咁癡線啦

slow

差d搵唔到利po
推一下先

望下曼城尋晚個陣
我反而唔覺得會出好多副選

今日聽日都要返工

一哥都係，呢2隊強陣出擊

所以我會諗
今年競爭激烈左
會唔會連盃都唔要

F羊

我今晚淨係想睇jota,南野，67同沙短

一哥居然唔係第5

今年終於冇拿玻里

攬攬

想睇幻幻中堅

要小妹陪你？

熱火傷到咁，lbj要拎冠軍了

4-0了

OO

老細光榮論

I know your feel

JB條傻佬仲想打
下場想唔出

今晚now有冇

留個靚名先

今日好有秋天味

絲打入，你試過因為男人做過啲咩事而唔再理佢

其實幾好笑

Weak就weak啦

Now得英超 其他冇

對阿仙奴唔想出咁多後備 出三四個算啦
踢埋呢兩場都國際賽

早晨
中秋節快樂

Liverpool
Atlético de Madrid
Lazio
Club Brugge
全倒戈

最想pot 2中疤/Ajax

歐聯抽咩都唔緊要 夠近就得

Topic

五年計可能有

有冇歐聯張pot圖睇

意大利文

3隊英撚pot2 玩撚咩

迫害英超冠軍

Agger
Pot 3唔中RB國米就得

驚中阿特蘭大

巴塞,,如果係巴素利就有可觀性(順便可以報上次ga仇)(不過算啦,入到決賽又會見到面) 我真係冇睇過依隊野..利半力夠WIN,又6分

其實拉素都係硬野黎

lucas 艾拔圖入波鏟草

堆pot3 意甲都難啃到仆街

抽中俄仔
可以睇早場

岩岩訓醒
阿叔放左工未

Pot3 剩係想中希臘野

咁搶口通常都輸得好撚肉酸

要去剷雪

就快冬天 唔好玩

阿迷話齋
玩膠都係高/連登文化
唔洗咁認真

全鏟草

森美鏟草

9估

Jota 力子 短
南野
米拿 Jones
jelly 估尾數 vvd 柒碌
早安

sub: 基利客 美斯 R76 牙樂 67 沙拿 老母

好sexy既中後場

有冇ching今朝睇升旗睇到喊撚左

講起其實大家鍾意grabara定kelleher

今朝我扯旗果時就真係喊撚左

太耐冇扯過？

幾耐無試過

所以最後會抽中薩克達，奧林比亞高斯，土耳其嘢
賺好撚多飛行里數

咁fd嘅

托柒人緣應該幾好

贏都唔搶口等幾時？
反正輸贏都係比人屌，贏就屌黑哨、輸就屌怨婦，既然係咁點解唔去盡啲？

沙短想南野介紹日本妹佢識

歐聯抽籤今晚11點？

yes

Hi

沙短：Code?

taki：屌！講呢d

琴晚睇完忍唔住去睇多次利對巴
真係依然會好激動
另外睇到每個領隊講野其實都好愛利(除左學神)
不過有d真係唔岩時間，有d就唔好彩
高普勁得黎其實都好好彩，利迷咩都經歷過哂所以先更加肯比時間高普

前季拎歐聯真係一大關鍵
假如冇4-0巴塞、冇贏歐聯
18-19就會係一大失敗球季
有可能面臨信心危機同星散

決賽個場睇都睇得出佢地好驚輸影響發揮
條片沙拿講到佢地賽前晚餐又話唔輸得、又話連輸兩年點點點、都覺得佢地過份緊張

睇返反勝多仔果場 又係有個人skip咗先贏

反軒黨spotted

咁真係唔輸得呀
連輸兩次咩鬥志都冇啦

想問下上個 po 石原食蕉果套係咩？

贏左歐冠同英超
隊波應該有返啲冠軍mentality
打大賽應該冇咁緊張

所以上次見呢度有人講老母力子救左隊波都好同意
唔係佢哋兩個 廢中同隊波真係玩完
下場會同MMA熱差唔多

同埋見到歐聯之後隊波都有自信左 唔會一落後就亂

沙拿衣家場場都笑住踢

莉奈

上場對阿仙奴都睇到啦
即使有犯錯,但咁快重整旗鼓
係其他球迷眼裡,應該會覺得呢隊利物浦真係好難擊敗

快樂足球

個年歐聯贏唔到既分分鐘無英超
贏左又97分亞軍先谷左心態上去

4-0個場真係講一世

易清

幫你起機

好好彩當晚決定事但啦睇埋佢
有巴迷fd訓左冇睇

上面條片點解唔搵謝隊
Btw呢條係season review入面有定額外黎

唔後生不了

利迷場場未開波嚇到腳都震埋

第二日要考試無睇好後悔
我寧願有睇呢場無睇決賽

一年前點會估到mma連打歐霸都要打外圍賽啊

你地貼番大波驊好過啦

上場失一球之後都覺得會贏到
同主場打馬體一樣 輸緊1:0 都覺得出硬線
係估唔到早安派膠

今年報仇

早安打歐聯都豬

呢個真 真心想抽中佢地

我想抽巴塞踢佢落霸氣杯喎

唔會落

想中多蒙特

係喎今晚幾點抽籤

23:00

以前個老闆都幾好，可惜冇錢
好彩佢冇揀摩狗揀左肥賓

屌你列斯簽cantwell咁平

睇完抽籤即刻對阿

11點直落到5點

Elke

最好就ajax dortmund
陣間踢完可能多個幼幼嚟

真喎 一次攞唔到 咪重整再黎一次 兩次都贏唔到真係有機會氣餒 同埋果場隊波真係好驚輸 每一步都好緊張 兩個隊長係呢個時候點嗌住隊波真係好重要 高美斯話佢最尾落場都係咁比軒隊罵 防守要再做好d 米拿唔洗講啦 中段落場好落力做野

第三檔就 rb Salzburg

又要護級

冇咩所謂，反正a對匈牙利pot 4隊廢中都係勝利11人
歐聯無見過佢輪換乜濟

列斯應該唔洗護級啦

購物成癮

幾錢？

好似未簽喎

傳15m

硬係覺得同諾域治差唔多，啲波會好睇但失好多球
不過列斯食中下游好似穩陣啲

半季後會唔會chur到自爆係關鍵

抽3個鐘？

仲有頒獎

儲夠分咪得
宜家隊leeds有體力的話咩隊都贏到

中秋都要番工
好想收工呀

T6好返未？佢中左肺炎，唔知對佢之後有冇影響

想報皇馬多啲

跳唔過一個益力多樽

今晚有無真利？
11點抽籤 點捱到3點睇

岩岩收左工

Metoo

上黎吹住水等

king

FSG

其實好難講，簡左摩狗可能贏唔到歐聯但一早贏到聯賽又話唔定

今年7月1日，港版国安法生效的第二日，有身穿利物浦球衣的市民高呼「利物浦萬歲！」慶祝利利物浦首奪英超，而香港警察指該市民煽動和鼓吹香港獨立。

而今日10月1日，香港警察在中秋節戒嚴般封鎖銅鑼灣，再有身穿利物浦球衣的市民被近百名警員包圍截查。

現場直播：

前者收左皮
得後者係跟一隊操練 好似係

隊隊都幾硬

上季借俾hudderfield好差咩
今季直頭借俾啲不知名google隊

啦p開團都唔約我地

【突發】希慎個廁所開始多人！

台灣花店老闆小鮮肉 IG誤po 下體照

睇下幾時爆

kinggerrard

仲有br都係

Ar Jeng

唔知今晚邊個抽簽

合撚咀結左婚了

肥賓係外冷內熱

邊估合撚咀

石原BB

美波未結就得

既然公開左
大家唔使傷心
祝福石原同我就可以

佢老公幸福啦 咁就陪佢成世

抽籤模擬器

閪手

石原g有人埋單了

美波bbg呢

有預感今晚唔係中疤就係中下體

我抽5次有3次中下體

40％中西甲都on99
都係果3隊英撚搞成

比狗FF無人理

利po個個都知佢GAY

無人理係因為你地仲未接受到事實姐

唔係話我gay
係話我同石原BB起埋一齊

但石原連登ID唔是叫道地檸檬綠茶

今年冇napoli

算唔錯

飛咁撚遠

冇人理你我理你
不過比左負皮你

唔飛遠就打硬嘢

過埋今晚落去打歐霸

有遠見

POT2一係西甲一係多仔AJAX, 殺克達就要飛遠, 冇得避

邊3個負皮
咁希望佢地同我一樣咁幸福

同左我一齊了

我比左負皮

夜晚7點咁早就發夢

你呷醋？

冠軍>16強>分組出局

唔好咁小器啦

我抽到烏克蘭希臘比利時 今晚抽到呢條籤就正

笑左

Ig問咗石原
佢話唔撚識你喎

石原

難d

美波

利子個個都出街wet

今年有8強/4強都收貨

歐聯冠軍喇下話 仲諗住8強4強

呢套咩黎

有16強 有錢 收貨

高嶺之花
而家上演真人版

最低都要8強啦，今年有thiago 喎

高嶺之花

今年廢中似挑戰無個D杯
歐霸我們來了

冠軍真係要有運氣，上年傷左alisson

男豬個樣成個痴漢咁接受唔到

男主應該要搵我

你咁快俾唔俾到幸福人地㗎

幾點抽籤

11

中秋節目

今晚jota有冇機正選

想訓陣先抽簽先起身

今晚又對阿

巴打，今晚幾點抽

11呀唔好咁懶啦#318先有人答過

haha, 唔該巴打。。。。追唔切呀你地啲post, 我掛住望緊石原

仲記得你之前一秒都唔夠

要求點人數

應該有掛，高普都應該想佢快d融入
前面人腳好足，jota mina jones xs 力子同67未必有得出
但中後我覺得唔可以太多幼幼，就咁睇今年隊隊強隊都出好多正選踢盃仔

今晚有冇neco

pepe對住neco應該可以打到美欺咁

肯定有 隨時打左閘

Neco 右 米拿左啦

買左件波衫一個月終於到

今晚輸波了

中秋你注定一人

女神結婚了 新郎不是我

米拿+neco+新仔
深潛了

奧巴準備要同NECO玩玩

收到風neco今場準備比人撚到退休

米拿點頂D快翼 覺得可能會GOMEZ右閘

希望會成材
有時睇到啲幼幼咁樣俾人踩俾人屌就好想佢有日成到材可以屌番人轉頭

但neco防守力仲廢過米叔成班

對面咁癲出晒正選

原來老虎隊波potA

簽埋連美斯屌打全世界

連美斯會去剷雪？

俄超冠軍,
決賽見啦

留名睇曼城又入廢組

4231
力
祖南沙

鐘古

幻幻+VVD/祖高/bino+米

祖安

整番個10-9晉級

阿狗上場冇出saliba同gabriel，今場應該正選，防守唔會差過雷斯同Holding

屌咩石原

上場輸田蕊妮同比爾連多d

英撚call返軒隊

今場唔好太副選
唔係比阿妓大炒硬

點名既時候又到

唔洗對利基本上都廢組

J Henderson

屌你老母
軒傷左打乜鬼太公波

睇下佢pot1抽咩

Porto.manchester city,Dynamo Kyiv,Ferencváros

屌又逼害

人地去皇馬啦

勁多支那狗隻留言
比CCP圈養係唔同D

sor, 今晚小弟大喜, 大家飲多杯唔洗客氣

即刻起曬鋼

入去阿妓個post 睇下
傾高普傾得好精彩

曼城車仔上上籤 利記陷死亡之組

有時真係鄧佢地可憐
成班支那人好似SIMS咁比人養住

費明奴高普買都講得出
算啦

阿區精彩到

渣帥迷

笑撚死人咩班馬撚
不過樓主又真心柒嘅

又要比人話mon po唔講野

佢地唔講都唔知樓豬轉左名
換AC吧啦

你老味 費明奴高普買返黎
關閪渣蛇事咩
渣蛇用咩人衝冠呀？
屌你老母 你傻鳩左呀？乜鳩叫無高普古狗邊有咁高身價
吹奏都有個普啦屌那星
即係勁就高普勁 廢就渣蛇廢
同你地班傻鳩成日吹奏雲賊有乜分別 勁就佢勁 廢就球員廢
屌你老母咩 衝冠果年佢咩人腳 叫高普拎住條一樣既後防先講啦 屌你老母
高普拎英超果期已經有vvd
渣蛇衝冠渣住沙高條廢閪你唔柒講

個條友on9就梗
不過狗竇入面點on9都冇所謂
唔好突個頭出嚟俾人笑就得

都唔知佢改黎做乜柒

時序錯晒 又兜明奴適應期先唔勁
渣帥放佢打翼 點會唔廢 高普放去打假9先開始勁

娜巴點睇 又潛左?

老婆狗真心好笑

仲話高普靠洗錢買人先有冠，阿狗咁鍾意FSG, 不如叫Fsg賣利記換阿記

仲要話拿卡都做到雙10
錯晒重點

其實SSS時代攻力唔比依加三叉弱，甚至覺得火力仲勁
好似半場已經炒阿

咁高安基一定仲閪過fsg

好撚搞笑
講到佢地冇買人咁
以為奧巴 拿卡 呢班全部阿狗青訓出身添
好意思講老闆俾錢
利同阿咪差唔多

依條友不嬲癲

嗰陣時係 前邊入四球 後邊同你反面五球
依家就調返轉

阿迪達最撚勁

又學猁j net spend
不如你睇下牙達執教下有邊個可以賣到錢
渣士本身就打起左好幾件 古狗果啲根本渣士果期已經值錢 賣完 有錢換陣容 好正路
你比到咁大舊錢牙達做靚條數先講啦 咪on9啦奶哥

係有洗錢
做唔到當年李城

呢條友真係cls

換就直接換油王啦，PSG同鏝玩左10年都未有歐冠，不如轉玩利記

啲人廢咪買唔到錢囉戇鳩

白卡佬嚟㗎喎

佢哋而家嗰陣 都唔知有邊個可以放到50m出去

SSS攻力應該勁過而家 蘇七同大師兄個季點射都有咁滯

洗錢買人先有冠係冇錯
買得啱唔啱用係另一回事

老老77 要內戰都唔係宜家啦
達蛇先教左季半 仲要有武肺擺明無錢

羊應該放到

Auba同Leno囉
其他嗰啲賣多個30M都偷笑

話班主唔科金，但唔知邊隊上季用成億幾，最後拎第八

阿妓真係谷左太耐
上季尾連贏幾場+贏左兩隻杯
就吹到達sir 上天

文沙D finish點比
明奴就仲死啦 空曬都唔射

ON撚9
前面咁多個加埋用左成億幾

72M屁屁
8M電軟

大ching 冷箭又有
速度又有
射術又有
扭又得跑又得
13/14 真係好撚勁

難D 31歲

其實承認各有各好味算
一定要踩死一個抬高另一個

見到佢地起腳就覺得會入

Leno都冇人接貨啦 如果唔係點會放馬天利欺出去

班阿犬真係笑撚大人個肚
上季季尾其他隊打風流波贏幾場就打曬飛機

仲要廢中買嗰啲差唔多都係second pick
Brandt,Gotze

BTW
其實佢地件羊都有比高普教過兩年

2隻世界級閘加埋先洗左8m

英格蘭媒體《鏡報》表示，在2018年利物浦將古天奴以1.42億鎊出售給巴塞羅拿的交易中，巴塞支付了1.06億的轉會費，且合同中帶有價值3600萬鎊的附加條款。目前，利物浦已經收到了其中的絕大部分獎金，只要古天奴再為巴塞出戰14場比賽，利物浦將得到最終的440萬鎊收入。

古仔留低既真係一份心意

唔計利
淨係教多可以同拜仁一戰都勁過牙達啦

改返之前個名啦

佢係好過sob 同 撚伯，覺得佢係有能力
但要比時間同$佢執，但阿迷係咪贏左兩隻杯就將期望推得太高

上季贏一場我地，打j打到今時今日

同車仔賣夏薩特有異曲同工之妙

笑撚死
上場輸咗俾我哋當冇野

世三係咪打得好差？

咁平心而論宜家隊多如果變達教 都可能有機會偷到下聯賽
所以咪問宜家內戰黎做咩
好似FIFA咁就 廢中ability好高但無曬potenial
但達唔低得黎勁多空間可以升
仲要佢教緊阿狗

夠俾祖達份首期

傷多過踢依家仲要超曬重

咩呀
jota個球靠黑
拿個球唔入唔正常
所以根本正常戰果2:2牙嘛

肥左7kg+傷追人

文屁個下批踭應該直紅

覺得達sir 好過高普，真係cls
就算真係有錢俾達sir 用，有冇諗過球星想唔想黎你阿妓丫。
大把球員係減人工都要跟高普

仲食緊牙古D息

班友真係自卑到笑撚死人

昨日去過皇區睇過，成班話比車仔昆左

真 法賓奴又唔知點解會打到90分鐘

咩呀 交屁個球負碌執雞唔計
Robo個球太近射又唔計
Jota個球黑哨唔計
拿卡個兩球正常入曬 所以應該然3:0囉

根本上而家啲人都唔撚會去牙妓反而好多人追住廢中條撚嚟含

沙拿係時候留心意比我地啦

達蛇未打起個朵姐
今年佢地贏到歐霸成件事應該順好多

高普其實未黎利之前都嬴過拜超

無人會買30歲廢老

巴西不死人 你估流架 加埋利有賽會支持

咪係
未黎利都屌打而家既達蛇啦

咩阿，人地達蛇上季屌打過廢中

我利有紅太陽,就係高普最大幸運
同佢拗既阿迷睇唔出仲好意思吹奏高普

hummels 利雲 香川 肥根 LI D唔能計啦

達sir 浸多幾年應該會幾勁
跟過哥狗
又虛心學野
過多幾年俾佢搵到套formula真係啱出奇

PSG做次水魚得唔得，好想要包皮

賣古天奴筆錢,仲未用完!!
到底C朗筆錢 定古狗筆錢用得耐啲

其實宜家套form分分鐘已經爬過哥狗
哥狗比人打反擊打到要放雙防中 結果輸多兩錢重
達sir套343睇翻無LI個問題 算守得好穩
果然跟得哥狗個腦會唔同D

以佢地人腳同今年D波咁密
歐霸同前六應該要2揀1

要打J 都唔洗吹咁大
得 thiago 係話要跟廢中姐
邊撚到大把球員減人工

下季自薦去psg單換包皮過嚟

未比人炒先算啦

等馬丁復出 唔計中場勉勉強強可以整到兩場
如果達蛇連willock都救得起即反廢中迷達了

Vvd ox都係唔要高人工去利
好似

祝大家中秋節快樂

vvd非利不嫁
ox係比佢踢中場

好似係

咁其實都有VVD同werner叫想追廢中
如果當初VVD去金曼應該變小醜1.0

係都撚伯先

幾時屌魚

Vvd咁嘅級數18萬/week 邊度搵

痴撚線 好似真係岩岩好比糟蹋首期

ox有180k車仔offer唔要
黎利120

你同韓妹happy緊？

撚伯同蘇字頭就收皮啦、
你問轟獌應該都會咁答你

thiago 都係，20萬好平

有無邊個果陣想跟渣土sir

水貨左啦 有價好放

所以咪要比啲時間囉
高普一嚟英超都係第八
係要啲時間執人執form架啦
最緊要都係有一套飛路蘇飛

變列斯啦

所以真心唔想謝四返黎接高普棒就係咁解

贏到些路迪的話OK

高普接手多嗰陣好似係破產邊緣？
呢堆都係廢中一手一腳砌出嚟

萬里長城利物浦
千里黃河阿仙奴

聽講中左肺炎會變勁

班呀犬又唔撚講佢地啲球員鬼死咁高人工，淨係一味叫春講利有錢買人 根本條數就唔係淨係得球員買賣咁簡單

殘仔

希望今晚有thiago帶住班新仔踢

今次應該例外
利po個個打曬J咁印波3代表出事了

賣身救利

G8最大問題係跟名帥唔多,呀達教阿之前係跟哥狗
BTW第1份工就打爆機既應該係得哥狗

中左肺炎牙 最快對一哥先出到

淨係記得要叫謝四去打電話

達蛇係有潛力，但佢始終都係靠緊啲proven嘅球員去run隊波，但廢中係直接幫到啲二線球員上到世界級，無論喺多仔定利記都係

唔撚出嘅奧燒都350k 人地依家坐係度打住機咁收錢幾爽

費奴真係渣士買架wow
真心定曲

佢地上季買人買左百幾m話冇錢

唔好屈我

高普第一季嚟用個垃圾陣都踢到執霸氣杯決賽 果陣聯賽都冇望頭四啦

太多人中唔記得左

ching昏迷左幾耐

白卡佬講嘅嘢聽下算啦

G8都算跟過高普一陣嘅

多仔報恩+老虎發威

老虎吐口水.gif

狗隊2件長期唔出ge垃圾加埋都十幾萬

連加特同鐘斯

佢一係就去英冠or其他水平高啲嘅聯賽教下 一係就做助教攞下經先

阿狗續約都會高過120K

好似入左一球 傷多過踢

2隊都係要佢打翼衛，得利比中場佢打

而家已經變左肥仔

宜家:
廢中:去打翼/假9啦

當時全天下都無人信佢打到中場
結果勁到

OX就快變condom

2次德甲 歐聯亞軍 德國盃

未傷之前打中場真係幾fit 對鏝嗰球火箭射波

應該季初買唔到人廢中叫佢頂假9
嚇到佢傷到宜家

當時少有推得生個波嘅人

ox踢法太唔錫身
唔識講咁樣好定唔好

個老婆真係有冇IQ30
成日喺度話廢中有錢買人

羅馬嗰球冇必要咁訓埋去

咁真係有
望下我地清水貨個list
但ramsey 咁Q好用都free走 真係無咩資格話人

山狗都係啦

賣人方面,FSG又真係幾恐怖
IBE SO蘭基,仲有炸青訓都賣到錢果下屈

雖然我唔想吹奏FSG
但有D野無得如果,
高普係利物浦除左科水,
好多事佢都有得話事,
至少transfer committee塞個人埋黎佢可以唔要
咁就洗少好多冤枉錢
對佢管理隊波都好好多,
更莫講之後佢又要落手搞過晒咩設施,營養師,心理專家,界外球專家果D

有D波就真係未必比到高普咁大話事權

未出過場嘅牙化都10m

那個第一場就後悔的男人(好彩無過曼城)

FSG買買一定好過高安基
但係好撚孤寒

睇完阿狗個白卡佬既論點真係得啖笑
唔係話達sir唔勁 不過至少佢未算係proven
有咩好拗 真係on99

不過連利維今年都好似癡左線咁(雖然有兩件loan)

其實利物浦同高普係一拍即合
其他球會真係唔好講到佢地錯過左高普好冇

當然話高普唔得個白卡佬又係痴左少少

贏兩三隻杯仔就打曬飛機起曬鋼咁
我認同達sir係有諗法同有潛力 但班呀犬係唔係太有自信 講到佢哋冇買人冇洗錢咁

好撚攰

接我地果陣利已經係沉緊既船 好彩lalala最勁果幾年幫手頂住 買既人抵用岩用 水晶宮又幫手接左沙高賓迪基兩件正貨 而加係唔係得番正副隊 明奴 力子 高美斯呢幾個唔係高普買

最緊要係有紅太羊

必殺啦
用前人留低:前人勁關佢鬼事
自己買人:金錢足球我有錢我都得

同fsg鬥net spend？

呀樂青訓,R26 10M都無叫金錢足球
係VVD同AB天價姐
但佢地鋒線咪又係天價,

除左波圖,修仔,AJAX,多仔,諗唔到邊隊夠抽

Pepe

華西

唔知以為比比免費

Now有無抽籤？

Pepe= 交屁水貨（價錢）

其實而家評論達蛇真係冇咩可以討論
起碼要過多4,5季之後先睇到佢可以係阿狗build up到D咩
當然首先阿迷同球會要有咁既耐性

唔on9都唔做馬撚啦

LI樣真

that's why he chose Liverpool not Man Utd
記得佢話過獌狗管理層太多花神嘢，唔係純粹足球

達蛇係有料嘅，keep前4應該有機，但要4至5季內做到高普咁拎到歐冠又英超就難d啦

阿迷都幾忘本
話說高普加盟個季,咪就係李城奪冠個季
個季佢地曾經係下半季都仲係榜首,對上一季仲係有前4
何來有機會簽高普
尊重爺爺好喎

有幾個球星包括高列巴利
講維吾爾問題

成人迪士尼

以阿犬同高安基嘅性格 兩季冇成績 好快898

阿狗而家咁嘅成績都搶口到咁
今季連續第四季冇得踢歐聯喇

沉果幾年大把人做假阿
捧個盃即刻上水9up

佢老婆幫佢決定左

班支那人又唔使睇意甲 lu

渣士嗰期古天奴比盡只係50m既料
高普帶到佢更上一層
射波就不嬲勁 有高普之後佢既decision making進步好多 唔會再好似之前亂射 知道幾時傳幾時射
其實古最勁係高普強留嗰季 嗰陣高普424 進攻屈到痴左線

武肺年尾完到的話 幾肯定3季以內起碼一隻
高安基起完球場肯放翻D錢出黎比達買人
宜家30m買左一件加比爾已經對板到咁 一年有100m左右使的話應該唔難

老老77 踢意假肯出黎發聲認真勇到癡線
意假奶共奶到幾乎靠曬支那

我記得呢度討論反唔反25古嗰陣
有人拎到數據話佢就算背傷左好多場都係全隊頭幾勁

［緊急］想問一問利物浦球迷，香港咩台有得睇歐霸

人地踢歐霸都搶口架

可能班傻閪開post果陣以為踢一年歐霸就上得返歐聯 結果由個post到依家都未踢得返歐聯 仲要歐霸都未贏到

渣士最大貢獻就係買左古天奴

係升左軒做隊長同免簽米拿

肥賓介紹 老母都係
咁計番個第6個歐聯都關佢事

其實所有野都係建基於 高普未黎之前已經係名帥級別 你唔比權佢 一跳走大把人爭住要 你撚伯冇實績 咁側邊緊係要有人傍住啦 你睇安察洛堤 講明要杜古尼占士 allen 咪即刻簽比佢 名帥就係要你放權比佢都要放得心服口服

聯賽盃邊個台有得睇

就黎抽簽 咪撚討論阿狗住 踢歐聯都唔會撞到佢

講真嘈黎都唔知做乜
拎高普黎同達蛇比都幾撚唔公平

抽邊隊都出到線 無乜好驚
抽16強再叫我

100%有馬體啦
然後落去歐霸踢阿狗

唔知文尼、水貨會唔會出聲

未嚟利之前皇馬有傾過 不過唔係first choice
嚟左利之後拜個主席都間中出口術話叫佢嚟

雲爺爺走嗰陣達蛇一樣有in份工
最後高安基揀咗愛美麗都係因為名氣大過達

老實講 達蛇>撚伯>sob啦，除左sob，而家叫前兩個out都早得滯

其實利真係奶共架
唔會出聲啦 仲要埃及

個時利都有傳安76
個時係有利迷支持,但個陣好多人都唔知佢教波係咩理念
到今日我都係唔知

睇夠啦

2020竟然仲有人覺得高普唔勁 將隊垃圾利提升到攞英超歐聯冠軍，係14年隊垃圾利，唔係皇馬巴塞祖雲

唔好理
好能勁咪得

其實你係咁幫高普劣j
又唔撚記得佢洗幾多錢換成套陣容
屌你老母 你老細肯洗錢先講啦 寧願揀高普唔要達
第一季牙達已經雙冠 雖然飛機盃
不過高普要去到猁要第幾季先有獎落袋?
中間要用幾多錢換陣容?
最撚扯火係j埋哂啲豪洗既領隊 屌你老母 呢隊阿狗黎呀 有鳩錢你大洗咩 屁屁都係分期比咋

雙冠

一哥今年洗得唔多錢，但已經好撚勁

安76最勁就係佢根本冇自己一套
老細想佢點就點 而又有成績出黎
足球界最勁既打工皇帝

淨係知安76次次都食住利

睇餸食飯
有啲明點解嗰陣唔嚟利
因為真係食唔落

仲要人脈好廣，可以免簽到占士真係神操作

UEFA有冇直播?

個名吸到人已經屈啦 免費占士 連帶令一哥成隊個信心勁好

真心 唔好咁快下定論 前面三主力最細都29 比比好似未接到 個巴西仔大傷緊出黎唔知會點 最有級數個中場施巴路斯都係借番黎 三年內要攞盃 而加起碼中前場要有一兩個核心出到黎 仲要買人要連續中獎先得 但而加阿既情況比高普接手果陣好

岩岩接手
拎堆垃圾都打入歐霸決賽

又靚仔 又好波
一個carry哂成隊波 升左一個檔次

笑撚死
妓竇仲喺度格劍緊
格到開咗新po都仲格緊

643好似有

阿狗net spend 點同利比呀
係阿狗啲人賣唔值錢炸
利年年賣人賺幾千萬
阿除左2&b 有邊個賣得靚價

都未計古千

643

近十年Net spend連阿都高過利啦做乜鳩
講到阿冇洗錢咁[sosad
成日見到妓車獌係到講利買人其實都on撚鳩講唔夠兩句又話利以前買卡路爾巴神咪又係唔岩換到岩，屌拿星利次次買人都建基於賣走個當家球星架冇錢買人咪賣撚左奧巴佢套現囉
事實就係利係洗最少果隊

再者pepe分期有咩咁出奇
跟本隊隊買人都係分期架啦
係得獌咁on9一炮過8000萬現金買Maguire架咋
而且要笑第一個應該笑鳩8000萬買pepe果個啦
最後社盾fa拎黎同英超歐聯比笑唔笑撚死人

而家拉根本超過一半都係普通市民，随時藍屍都照拉

一開講獌狗既

Fekir
我利辜負左你

笑能左 廢中叫豪洗既領隊
廢中帶左6年都唔夠阿3年洗得多
廢中一黎就拎隊垃圾隊踢到入歐霸決賽又唔講
馬撚真係弱鳩智

節目表話有，忍一陣啦

Midfielder of the Season: De Bruyne, Müller, Thiago
原來泰仔有提名

個隻癲狗黎

事實係打得好
隨時拎埋

開始緊？

有冇LINK

今年冇人去可唔可以快啲講完就抽

冇可能
年年都起碼狗噏10幾分鐘先開始抽

10 分鐘咁樂觀

點解獌狗有pot2

摩狗幫佢地拎左歐霸冠軍掛

佢地有年贏左歐霸
舊年又歐霸4強
之前都歐聯8強
唔算差啦

KDB啦
真世一

用歐霸衝分上去

早幾年歐霸冠軍
前年歐聯好似8強？
上年歐霸4強
叫做keep住有得踢個分數都唔低

真係衰隊友

今年似係Muller

丁力

世紀射飛機

北京電視機

抽未呀

回顧夠未

杜奧巴 光頭好怪

光頭差啲認唔到

好唔慣佢無頭髮

年年都係咁......

係喎，唔記得咗你地之前好耐無睇

身型仲好fit
行出黎似班nba撚

馬路達抽？

兩條黑色大肉腸

幾型呀

點解D黑鬼光頭咁型

車路士之夜

啲英文又幾好聽

係咪爭盃捧段片

有無link 睇抽籤

好聽過jc

6呎3，身形仲keep到，點會唔型

Uefa有

相反同期沙洛文卡勞仲踢緊

個廢老邊撚個嚟

見到杜奧巴光頭
我諗起車po d三頭地鼠圖
key杜奧巴會唔會點

幾點抽架 唔想睇頒獎

個白頭佬個喉嚨有兩把刀咁

龜頭都型 但原來佢唔係禿

先得35碎

我係未來人，一陣會抽到薩克達、奧林比亞高斯、米迪蘭特

仆街
逐個 9 up 起碼 up 多十分鐘

屌你老母我對女足冇興趣呀

有D唔慣佢光頭

條女對高踭鞋

逼你睇頒獎

仲要樣衰

靚女會踢波咩

有邊個睇女足

pot 2 dortmund Ajax
pot 3 rb Salzburg
踢完買對家幼幼

冇街出
睇抽籤

奧運世界盃會睇有得賭

有啲真係靚

聽唔撚明我英文好差

即係本身預有街出
中秋出夜街is mk behaviour

傾撚夠未
以前冇得坐係度等你慢慢傾

屌你紐狗用德文答

得文尼可以令紐亞出醜

主持: welcome! How are you?

利區全部窮廢青同毒撚

紐亞呢個look又幾靚仔幾型

藍眼個尻佬講乜春

紐亞講緊德文定英文

德文

德啦

我毒我自豪

Neuer識聽唔識講？

點解會無女

好撚似睇梗以前港產片，兩個對答唔同語言

要兩個嘉賓企係度等你地坐係度9up

仲未開始？

我都想問點解點解咁多年都冇囡囡埋身

差不多喇

仲估2330抽

我覺得專鳩登要佢講德文 照顧歐洲觀眾

女主持識德文？

又係似雲尼亞里條友

做得呢d都好撚勁 識幾廿種語言

放工

要頒幾多個獎？

屌你老味柏天尼快啲抽啦
啲規則我哋睇晒㗎啦

之前以為11點抽
2:45踢中間唔知點算
睇黎可以抽好耐

今年final個stadium係2005果個

次次都以為佢係雲尼亞里

Pot 2想中馬體 報仇
Pot3 想中國米 純粹想睇多d球星

唔使解釋啦

下體唔好喇難踢

有蘇9喎

好掛住她

節目表係0030完

笑死 阿po條友真係好能癲

又有得產草

抽到下體咪唔會同佢一條線 最多咪決賽見

你淘汰賽抽中佢 難打過祖狗呀

佢地有幾多個係正常？

解釋完未

咁仲有2個鐘點算

癲撚過名叔

9UP左半個鐘

我只係想搵返鐘意人既感覺

趕人走

究竟阿妓趕人走癲d
定熱狗貼波衫癲d

打機打J爆閘，好多嘢做

記得上年呢度一致最驚下體
點知真係中左仲出埋局

我覺得人生完左

想像唔到呢d真係有幾毒

原來俄唔可以同烏同組？

改咗世界盃咁踢？

打J打2個鐘成套片由頭播到尾都唔得

介紹球隊一隊就30秒

話時話好耐冇見過張伯倫

利攞到英超，我差不多已經人生無憾，最後一個願望係支爆同所有支那人死晒

阿狗成日內戰都幾好笑

上年記得好似好易中下體

差唔多開始了

真係 人地比哂數據出嚟 下下避哂唔答講古天奴價錢 同埋以前我利個陣同佢地而加個陣值幾錢 冇答過人 又係咁自己留言

開波

巴哥光頭好唔慣

Start

巴哥光頭都咁靚仔

聽日約咗人踩單車
今晚要做假利

第一隊係拜仁

巴哥抽拜仁個笑容

twenty twenty twenty twenty one

女？

巴哥後生左咁多

On9先會同d白卡佬玩網上泥漿摔角

韓妹

渣ga

其實POT1就唔好抽啦

波圖年年都POT A

利group D

Group D

小妹妹計嘅話就有

依家先發現？
黎緊十年都要咁講

Group 4

好心pot1就快手random左佢啦

星期2晚

抽完 pot 1 又要頒獎

第4
死死聲唔好聽

有冇ching覺得我地又會抽到napoli

最無聊就係咁

好似冇佢

老虎都pot 1

係歐霸點抽

POT 1
A 拜仁
B 皇馬
C 波圖
D 利物浦
E 閪維爾
F 辛尼特
G 祖雲達斯
H PSG

冇咩 sor

冇, 霸氣杯都唔肯定有冇佢地份

可以john？ 利申拜登

入左去睇
係度爭高普算唔算大洗

安76走左應該唔驚
驚聯賽比一哥雙殺好過喇

屌你老母抽一陣又頒獎

是但啦 我發現抽強隊同抽弱隊其實冇咩分別
對紅星都可以比人炒

抽完pot1又要等幾耐

踩單車又唔洗力 怕咩

年年打一哥都惡啃

沒有蘇同古 甚麼都不是

健

安76好似永遠食住利

好靚女

乜野呀
仲要聽個女足講野

預告
D組
利物浦
皇馬
國米
rb

拜拎曬？

點睇？

佢港隊嚟
我驚你會輸到喊

屌點解會請埋女上嚟講

著黑衫黑褲高踭鞋嗰個幾正

咁冇自信不如唔好捧

真 作客真係訓身買對面實冇死

好正常 我地贏歐聯都差唔多la

皇馬pot1

好撚煩
女足咪自己搞一個睇下邊個多人睇囉
阻柒住哂

Thiago拎中場的話係啦
前鋒一定係利雲

好想教訓巴塞

皇馬西甲冠軍呀

皇馬係group B

仆街睇左舊年個pot list

通常死亡之組喺cdef中間幾組

女足就咪撚叉隻腳埋嚟啦
又唔係抽女歐聯

屌你
Women 擺喺male度講閪咩

柒到

皇轉疤就fit唒
歐霸都唔使打

睇628 link

分組賽不嬲西波 有強隊踢下班能樣話唔定仲醒神

好睇過頒獎

Thiago自我隔離緊
冇機了

你來自潮洲

咁難讀

成隊拜仁上晒去

仲係錯緊

因為女抽籤wfc係咪又係啲女權撚爭取喺呢到講

女權又贏

獨立又唔岩心水

個側面有少少似古仔

kim仔英文唔錯，可以過嚟英國發展

女權撚不嬲都係扮正義去r著數

拜超人工高 又輕鬆 何必好似泰仔咁挑戰自己

Kimochi識英文 紐亞唔識

抽個籤啫
咁l慢

Pot2 好緊張
Ajax pls

屌佢老母 成隊拜坐上去 逐個講啦

Kimmich d英文勁過9成英超外援

pot2準備

好似上年咁抽到靚簽咪又係柒下柒下咁出線

勁過英國人

勁過JC同Harry Kane

想中多仔

今年個程序咁柒乞人憎

易聽過利市d英文

唔好呀 下體會

終於抽pot2

迫你睇女權

pot 2開始

Ready

唔中下體

馬體

唔撚係下體掛

下體 acd

我屌 好彩係A

A

好彩冇事

A咁激

A 你慢咁多

下體中拜淫

嘩好撚彩

屌你偷跑？

好波

634

上網睇UEFA.TV

鬆口氣

拜打馬會

要打疤了

下體拜仁又黎

好彩

下體同拜一組 唔洗對最煩果隊

唔洗對西甲

車仔同手球隊

西波
車

轟閪

巴狗

車仔好簽

垃圾車e

話時話佢睇住d波抽既

原來唔會中巴塞

車狗中西維耳

車 手球隊

抽車仔 唔望得牙？

車狗上上籤

疤要來了

中疤狗

車狗實俾西維爾屌打

全部都有望

巴塞
FGH

牙朗對美斯

點解唔會中巴塞

係 lor

曼聯抽中上上籤，而另外三支英超球隊簽運平平

巴菜 祖記

上面西維爾上咗去

係LO,唔明WO

好吸引

Ajax D

對ajax

Ajax

對阿積士

因為下體A鍠B, 唔會3隊西甲同日打

Yes 中ajax

又有丙朗小花好睇

阿積士？

利阿

阿積士come on baby

有運

中ajx就上簽

正喎

依隊閪野薩克達

真係中

ajax

阿積士

俾你講完。。

當年佢都入4強架

見大家咁開心 就知會輸

利阿友好

Ajax算係咁

比Ching

咪自信mode啦，唔係唔記得巴塞個羅馬上上籤po啊

cap 晒你地班yeah ajax 仆街
等binc 啦

唔好中 inter atlanta

走哂主力啦

pot 2 Ajax 算好簽
起碼好過西甲果兩隊同多仔

皇馬要去烏克蘭鏟雪

保送鍠馬

又對阿記

曼聯中psg?

殺克達主場惡到仆街

屌 會唔會 pot 3 對亞特蘭大

仲要有3隊英超喺pot2，其實淨返選擇唔多

Ajax算唔錯啦.
好過去烏克蘭

話時話
阿朗又打返美斯

呢個驚啊

路夫 再戰多

曼狗

好大機會

多仔好簽

老虎準備絕殺多仔

弓喜佢

雙曼又上上籤

牙朗又對小花

抽都唔洗抽

Ｇ組好刺激咁

獌狗打PSG

鏝真係cls 年年好簽

又要踢P$G 出局了

曼城又靚籤

獌狗又學足球

年年都係

係

又保送鏝CLS

曼城上上籤

屌又廢up

獌市2隊揀都冇得揀

去到八強都係出局

又要話畀人知咩叫足球

垃圾鏝有邊年唔係保送小組賽+16強

要準備開新po了 pot3有咩閪隊？

年年鏝都保送cls

鏝年年靚籤
連去到pot2都仲可以靚籤

曼城對乜

Ajax俾人拆哂骨未？

國米 rb

易撚到

中國米蘭

鏝啲抽籤運

kdb

又可以訓3個字先

差唔多

哥狗抽咩都收皮架啦

上屆真係輸領隊

屌又係女足

曼城年年都靚簽

個特效...........

d運一頭兩輪用晒

講真軒作用大過kdb

獌打PSG WO歐聯亞軍WO

再拆

唔係啦
係amilik 話高普勁過達蛇因為高普可以將古由5千萬身價教到賣到億五但達蛇就教唔到70m比比變一億以上身價
老婆狗話高普去到阿狗都無可能好似高普嚟利咁樣慢慢換血 達蛇已經做得好好

當年四強班功臣走晒咁滯喇

promes

唔係西狗波

屆屆都係

呢個最佳中場女足黎講算靚

assist

最緊要唔好抽俄羅斯野

哥狗越緊張就越錯

點都晉級 wfc